就算機算幾細都好 大家都要入黎同自己講

麻煩幫手入去推下👇🏻甩p推多幾下
過海要經土瓜灣！塞左就大撚鑊

土瓜灣絕對需要set rb 11-13